2童「槍火」對決子彈無眼 家長爆混戰6人被捕

長沙灣有小童深宵玩玩具槍，疑擾人清夢爆衝突，家長護子情切演變打架事件，6男女被捕。現場海麗邨海雅樓對開休憩公園。凌晨一時許，一批家長偕小童到上址玩耍期間，其中兩名11歲男童取出玩具槍互射，一時間「子彈橫飛」；期間附近低層住戶窗口玻璃誤中「流彈」，遭海綿製造長條形子彈射中。

現場消息稱，該低層住客一名姓陳(62歲)男子，怒氣沖沖走到公園內，向其中2名男童喝罵，在場家長見狀，一名男童姓黃(37歲)父親因愛子心切，衝前與陳爆發爭執，有人在場向玩槍戰小童出言喝罵，並用手拍打其中一人，現場隨即傳出哭喊聲，黃父與妻子(39歲)及趕到的兄長(16歲)，與陳、陳妻(60歲)及兒子(31歲)互有推撞，有人更向對方施拳襲擊並喝道：「我唔打鑊你我就唔姓黃！」，陳當場受傷額頭披血，其他在場人士報警求助。

警員接報到場，手持盾牌戒備，迅速控制場面；調查後，將案列作打架有人受傷，並在地上檢獲一支毀爛金屬棒及玩具槍彈，受傷的陳由救護車送院治理，涉案姓黃及姓陳兩家共6口，涉嫌在公眾地方打架被捕，全部帶署扣查。

陳生真勇武

手持盾牌
唔撚知以為對付暴徒

辛苦哂打篇文個位打到咁生動

海綿製造長條形子彈射中

凌晨嘈玩，可報警拉得

細女田

抵打

細細個就用圍射，大個仲得鳥既

on9家長

海麗邨好多支那狗

對學生都要啦

尋晚兩架驚車full gear蒞做野 條友比人打到嗌晒救命

唔識教仔就未鬼生

個家長有沒有講「他只是個孩子」

又無眼又混戰

我相信現場一定有 小朋友玩下姐嘛 呢句說話

nerf ?

Nerf子彈都好嘈

睇左海綿體

而家D細路凌晨一點幾仲可以落街玩
我果陣10點半就俾人趕上床訓

處理家庭糾紛都會用盾牌
試過同呀媽嘈交佢報警真係有幾個警察拎住盾牌上黎

點都好，留個案底先，其他再算

公屋

海麗邨好多大陸人

同老麥背心男一樣 又係自衛都比人告 真係好撚唔合理

個標題講到以為係子彈互射

已經諗起PTU最後個幕

最on9就係護子心切條弱智仔

唔識教就唔好生，凌晨玩槍+嘈到㑖要射到人地屋企都唔知錯仲要打埋受害者一份

人地出手打你個仔就點都要還拖啦

用Nerf Gun一槍打撚死佢

凌晨一點嘈鳩住晒抵打啦，屌你老母大人細路一齊打撚柒佢岩架啦

不過最後唔夠打就柒既⋯

遭海綿製造長條形子彈射中。

咁都上新聞

之有有單幾條差佬對一個13定14歲小朋友都要出盾啦

「佢哋細路仔嚟，唔識嘢啫，做大人唔好同佢哋計啦」

凌晨一點

祝兩個細路冚家剷

老嘅生癌中風

幼嘅亂過馬路比車撞死

嘈人訓覺成家輪迴做中國人

寫撚到好似愛回家啲劇情咁

仲好多精神有問題既人

一點帶個仔落街玩
屌你老母

佢鍾意玩鎗呀嘛，個老母做雞都記得要買枝玩具鎗過佢玩

1點都唔比個細路仔訓

可能平時要返工,係擠到果段時間陪小朋友玩

不過一單玩一單,都要注意深夜唔好嘈到人,玩玩具槍唔該行遠D

諗起細過係番鄉下玩bb彈槍射爆埋人地塊玻璃，好彩帶頭果個肥仔老豆係書記

細路仔係貪玩架啦
個死廢老真係

有裝備唔用 唔通拎來擺咩

下次試吓凌晨一點喺黃生樓下玩，ok?

屌你老母香港警賊真係 係唔係都出防暴盾 唔講以為依家恐襲

凌晨一時許喎, 你唔訓細路都應該訓啦

個黃父21歲 老婆23歲就生仔 即係20歲左右就搞大22歲既姐姐

下次d人攞定氣槍射9班細路 睇下仲會唔會再夜媽媽係街玩嘈到人

帶左就唔一定用 唔明有咩驚訝

互射

唔用帶來把撚呀??

你會唔會出街果陣帶隻鞋出街, 但唔著住??

未確認現場環境之前 點解唔可以做多d準備？盲反都唔係鳩up一個例子 唔合邏輯 如果咁講 消防出更都唔洗成個局出啦 實用得晒？

大佬呀玩nerf姐
唔駛見紅呀

一個醉酒佬空手1打3搶槍都掃低2件

6個人咁多, full gear攞盾牌好d, 廢事一陣又柒多鑊

凌晨一點

公屋

我估隻小畜生實有係度尖叫個d。
而家d仆街細路好鐘意尖叫大叫。
凌晨一點係人地樓下咁玩wor。

仲要噪鳩人個小畜生個老竇打穿被噪住客個頭見紅。

玩就去荒山野嶺玩咪冇人屌囉。

係我實囉鐵珠彈氣槍射班死垃圾。

我唔打獲你我就唔姓黃

做乜鳩

如果佢住好高
就去佢屋企門口玩bb彈槍

講還講啦 自己郁手打細路在先 畀人打返轉頭都係自己攞嚟

下次係你樓下噪﹐你唱今天我。
用愛與和平去感化對死MK夫副同隻冇家教嘅小畜生囉。

咁嘈得一個人投訴

蝗民化
投民建聯咁開心呀呢~

1點未訓仲玩到咁大聲 仲要射到人
62歲 對幾個30幾歲

9成係d大陸蝗家長

On9 vs On9

咁人地驚丫嘛

有槍㗎

裝備撚 你識條鐵咩

大陸狗?
個仔做錯野俾人鬧 仲要打9人

Nerd 沖風槍

我宜家下玩槍。你咁鍚我嗱

大人有教細既責任，應該打個家長

海綿製造長條形子彈

我嗰陣係9點半

10點半係差唔多高中嘅瞓覺時間

凌晨一點仲走落公園玩真係寫個服字

認真 騒擾到人就叫佢個小朋友講對唔住啦
如果整爛咗少少 賠都合理
假如有講哂對唔住又肯賠 對方都要嘈咪報警囉
得罪講句 有無家教？

海綿子彈都射到上樓

貪玩都要教，依家咁樣係無家教。
凌晨玩槍，仲要係兩個細路，一定又笑又叫。
人哋唔洗瞓？

班差佬係咪on9架，上次對醉酒佬又唔撚帶盾，結果比人射兩槍，今次普通糾紛就帶撚哂盾，jm9

宜家d家長真係好on9

咩人會零晨一點帶個仔落公園玩槍
成家都應該有精神病

玩具槍唔係槍呀? 阿sir做野唔駛你教

睇標題以為係大家用玩具槍駁火

鎗比細路哥玩架嘛，你打曬我啲子彈點報銷

他只是個孩子！

細路可能已經訓過晏訓

都唔知你想表達d咩 講白少少啦 阿醒

咩叫阿醒?
咩Term黎﹐大陸仔?

00後？ 定你先係大陸仔啊 又夫副 又小畜生